高過男朋友行出街成人會俾人望...

我179，男友得174，不過唔緊要，
男友我揀嘅，最緊要我鍾意
但係次次行出街啲人都會眼望望，
有次個呀婆仲抵死到問我：
「咦？佢係你條友呀？」
我見我男友嬲嬲地我即捱落佢膊頭到：
「係呀，我係佢條仔～」
個呀婆即刻摺一聲走咗去，
其實我男友矮唔矮過我關佢地撚事咩！！！！！

依加興番人鬼戀？

如果你太平又短髮，D人會以為係This is ....

我認係平平地嘅.......

屌你咩 兩條麻甩佬邊撚個得閑留意你

我個fd識你
你真人好高
我女友170我169

巴打好識食

我女朋友180
我155

無圖你話乜都得啦

好撚GAY

我睇左2次先明白，樓豬識玩

利申：絲打

樓豬真識玩 睇完comment先留意到

以前有個男同學得16x，
中一，二已經同條女一齊，
天意弄人，條女竟然生到180
佢就一直都16x，但好恩愛，拍到廿幾歲仲好恩愛

有次有個同學去海洋公園哈囉喂，第日話返我地聽話琴日見佢地排隊，勁多mk，唔識既笑尻佢地話[你條仔矮你咁撚多既]

好慘 其實外國都好多男矮女高
硬係覺得亞洲人好似好撚care呢d野

真係好care